［請出招］究竟有咩黃cafe可以代替Starbucks？

Starbucks 長期係溫書、溝女、9hea、吹水、做project 嘅地方，但自從被伍淑清放棄咗之後已經無去過

抗爭開始後去多咗圖書館自修室匿埋做嘢，但而家圖書館又唔開，係屋企做嘢兩老又好煩又唔想佢哋見到啲文宣嘢問三問四。。。

一直有搵黃店cafe取代Starbucks，但黃店通常多人，而且歡迎帶電腦做幾個鐘嘢嘅cafe唔多

但我真係好唔想俾錢Starbucks 賺

有冇巴絲可以分享下，有無黃cafe：
1）位於觀塘至旺角？大約東九龍一帶？
2）有WiFi同插頭？
3）星期六日歡迎我由兩點坐到八九點？
4）相對安靜

貴啲都得㗎，黃店嘅我唔介意一百蚊飲杯咖啡

跪求推介

觀塘都應該好多工廈個啲

留名下面巴打出招

所有黃藍list都睇過

睇唔出邊啲可以坐耐啲邊啲食完就要走

係Starbucks坐做野無人叫你買野飲

驚咪搵個Starbucks杯係其他地方裝滿野飲先入Starbucks坐

咁坐幾個鐘點都要飲水掛
自己出面買咗再帶入去飲？

無撚錯

我平時都係買飯去m 記食

有啲商場入面既starbucks
地契條款問題 啲檯唔屬於佢舖頭範圍
任坐佢都吹你唔漲

Third place policy

真心咩

認真問題嚟，推介下黃店俾我好過啦

只係某啲商場，例如九龍灣
其餘大部分都係自己舖

$100坐7個鐘，俾著我都唔話自己係黃

帶個Starbucks杯喺枱面扮有嘢飲，然後坐成日

元朗間A字頭（唔識串）有個師父參加過虹吸比賽兼攞過獎，可以贏埋藍店ucc

仲有 藍店齋坐是常識

咁要幾錢先合理？我食埋dinner先走都得㗎

總之唔好俾壓力我走就okay

元朗太遠

去到#20 都係叫我齋坐
搵間黃店可以坐嘅cafe咁難咩？

搬左竇啦 依家地方細左 經過見到鋪頭出面排晒隊

有好多唔係自己鋪位既starbucks其實都係公共地方黎
新城市就係例子
基本上任坐

樓主呢D面皮薄過紙齋坐都唔敢睇怕平時都係老襯底成日比人搵笨

你每間都試下咪知 唔洗吓吓都幫襯同一間㗎喎

想知agnes b cafe係藍定黃
冇飲starbucks之後近排轉左飲呢間

openground

真 乜都驚 乜都問一餐
扭扭擰擰成個女人咁

大家都好認真答你
去黃店買完附近搵間starfuck/Pacific坐

一定要cafe?
你入吉野家做功課都唔會有人話你架 橫掂無客
你明知自己阻住人做生意就唔好揾黃店喇

終於出現第一個建議
今個weekend去試
Thanks 絲打

成日係7仔買支野飲入去坐半日

Pret?

咁都俾你睇到老襯底
想搵人推介可以坐嘅黃cafe姐
舒舒服服俾自己友包圍，做下自己嘢姐

真，去吉野家

買杯老虎堂去飲

無插頭

帶定隻starbuck杯入去，鐘意嘅坐一世都得

屌你老母買藍店老虎堂

咁不如搵自修室
有啲百幾蚊既自修室可以坐成日

觀塘 coffee art， 喺2間Starbucks附近同高質啲偶爾喺果度外賣咖啡

但係都唔好坐咁耐/keep住叫下野比生意人做

有冇黃自修室推介？

Coffee slave 觀塘
Knockbox 旺角

插頭唔firm

ok,會去試，食埋甜品下午茶晚餐先走

感謝巴打

香港大把cafe黃 自己開和你eat

幫襯過好正

淨睇app睇唔出邊啲可以坐呀

無cafe係安靜
黃店旺到仆街

閒日都好撚多人
自己諗吓係咪真係要去cafe溫書

利申：街坊

係買都買一芳唇茶啦

粉嶺就識 黃撚到金

一百蚊坐成日
未俾黃店插過？

睇嚟我都係要翻Starbucks 齋坐

你地冇睇有連登仔入元氣食薑飲茶咩

經常排晒隊但真係無乜黃店Cafe 會肯俾人坐咁耐
我多數都係想坐3-4個鐘

黃就開名啦
太遠我唔去姐，有其他人去

銅鑼灣 M2 cafe

點解係都要去cafe扮曬嘢咁

最緊要千祈唔好去太平洋，華潤架

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

食埋下午茶，甜品，晚餐都得㗎
唔好俾壓力我走就得

有冇推介？

Hideout 北區主席個親生大佬有份

City U開返未？滿足晒你所有條件

雖然有啲遠，但thanks絲打

銅鑼灣not speciality coffee,不過九龍無分店

係喎，唔講唔記得
我得閒去睇下
不過而家可能唔俾街外人入

尋日去完 黃到金 不過好少人 得閒可以去懲罰下

無錯 再用埋佢啲電！

好好keep住用足1個月都無問題

觀塘：Nations Coffee 雖然唔大 lunch set貴 lunch time都幾多人 但其他時間真係坐得好舒服 staff態度好 flat white成日換blend 有wifi ／ 旺角coffeezine 又係細 但因為個位係boutique入面冇乜人留意 都試過坐2－3個鐘… 其實好多可以坐得耐既cafe都係港島／藍店

油尖旺區有冇？

都可以照坐 佢叫你買野飲既話可以打電話投訴佢

多謝絲打
星期日去試

問佢拎杯熱水 用togo cup 連蓋 就可以坐成日

有傳媒經過多月調查，發現機場、辦公大樓和20個地產發展商旗下商場裏，共有62間持食物製造廠牌(俗稱外賣牌)的商戶放置座位「冒充」為餐廳。若根據《食物業規例》，持外賣牌的業者不能出售食物供人在處所內進食。這些商戶包括Starbucks、Pacific Coffee、Délifrance、Crostini、TOM N TOMS COFFEE、agnès b. Café L.P.G、caffè HABITŪ等知名連鎖店。

其實starbucks好多鋪既位都係共公空間黎
任坐唔嬲咖

人哋食完飲完走
你坐佢個位 同店員話未食完唔使執住

都話圖書館唔開囉

瑞幸咖啡

連坐6 7個鐘做嘢
唔攰架咩

翻工都係咁翻啦

旺角嘅話強烈推薦咖啡綠茶！
樓上鋪嚟，平日下晝都有人拎住電腦做野同溫書！
佢仲有兩隻好得意嘅貓

Page common係tst

同佢攞杯水又唔洗錢

甚至唔洗Starbuck杯
支持環保用 保溫杯啊嘛
用保溫杯去黃店買咖啡 然後去Starbuck坐
杯咖啡仲會好飲過Starbuck幾十倍

而家唔比非學生入啊
btw又一城都有好多cafe其實
我都係鍾意去cafe做嘢
唔知點解係會productive啲

波台狗唔洗理

正是

感謝巴打會幫襯

100蚊又要有野飲，又要有電叉，仲坐7個鐘，仲想人唔俾壓力你... 你不如去返Starbucks啦...

坐咁耐就求其拎隻杯去starbuck啦

黃店多數小本經營，hea咁耐好似唔係幾好

攞杯水咪有個Starbucks杯扮下嘢
環保啲嘅可以洗一洗下次再帶過去用

有budget 嘅話可以考慮共享空間嗰啲 靜 舒服 坐幾耐都得
不過wolipay 剩係搵到炮台山aspire upper room 係黃

其實Starbucks有咩咁好飲
真心飲牌子?

如果坐幾粒鐘做嘢就咪去黃店cafe啦
除非你幫襯夠兩三杯嘢飲喇

真幫襯左黃店
又消耗藍店既資源
明明高招到裂開

工廈既co working space
按鐘收費 坐成個下晝都係幾十一百咁上下
包埋任沖野飲/紙包 同小小零食
但咖啡就係普通即沖嗰啲
講唔上好飲

主要都係預你靜靜地睇下書做下自己野咁

南豐紗廠幾間都得

太平道 Black sugar coffee 近旺角火車站私

我平時去開 Desk one
有插頭，有得叫外賣，有得帶嘢食嘢飲去
張檯夠大，有零食/茶水供應，有廁所

仲有 Liberty 喺窩打老道/登打士街

得啦得啦，我知可以齋坐Starbucks
十幾個人叫我坐Starbucks

但我唔想同藍絲坐呀

可以俾多啲錢食埋下午茶，甜品，dinner，我淨係想搵間唔會俾壓力我走嘅黃cafe

我淨係想俾自己友包圍，舒舒服服匿埋做自己嘢，求推介呀各位

同埋用不推文，唔想上熱門呀！！！

可以齋坐

幾錢？

呢間好多人喎

荃灣 koko coffee roaster
有插頭，有咖啡，有嘢食，地方夠大even假日通常都搵到位

睇地區

去元氣咪得 又有茶飲
肚餓又可以食下薑

Starbucks 長期係溫書、溝女、9hea、吹水、做project 嘅地方

就係你班仆街搞到我以前日頭想搵地方坐下都冇得坐，成日日光日白就去酒吧

屌你 自己search都懶

屌 最撚驚就係我就咁去坐畀人標籤藍絲

新蒲崗九龍城個幾間黃cafe 都應該坐得耐又少人

藍屍都會食黃店

有參考價值，thanks

我照去starbuck 拎杯水坐係到做野

okay喎，個價接受到
多謝絲打

[咖啡撚] 全港最大 黃色咖啡圈 地圖上線啦 ~~~ 光復香港 時代革命

Pret à manger

會比cc tai 影相

屯門碼頭有間fantasy coffee 可以坐

佢公司policy係咁，唔洗消費都可以坐

pin呢個好過啦

尖沙咀hop inn
過埋夜仲得 告過急

Exact7ly 係我要嘅cafe review

旺角 咖啡綠茶？？
之前借過場地俾守護孩子
以前都試過坐左幾粒鐘
樓上 cafe好似唔多人幫襯

旺角嘅孖啡？見佢有擺埋boardgame俾人玩，應該可以坐耐啲啩

龍門啦，好靜，冇乜人食，叫杯凍咖啡坐一個晏晝都冇人會嘈到你

deskone search 到係藍店喎

或者試下MyBase

屬於香港人嘅書店

深水埗大南街個頭有啲黃店文青cafe 環境幾好

我鍾意去呢度

Desk one 旺角門口有連倫牆

我次次都係去黃店買杯奶茶
然後去Starbucks 坐

朗豪好正架
買完一芳去隔離Starbucks 坐成個下晝

八月五嗰日全港都打得勁，全盛時期

藍店

又黎鬥黃?就咁睇啲所謂嘅藍證據好流

而家太多人，好似有限時

傻西瓜

見撚到班仲飲緊嘅藍絲都唔開胃啦
利申早幾日入去坐咗一個鐘頂唔順走咗去黃店

Deskone係幾舒服，但個老細藍藍地，知道之後都無點去了

點會
而家已經係食m記都唔俾屌既世代

你問返佢係咪鬥黃攪撚掂

我唔係好明啲話佢藍店嘅證據喎
8月5講句code就有discount/免費，所以員工無得走，係想俾手足上去？
同埋個老闆句whatsapp係話要多謝返工同唔返工嘅同事，言下之意係知道啲員工要出去發夢，所以多謝佢地？

上次去排咗兩個半鐘先入到去，都唔使諗可以坐低做嘢

小店唔太做到由兩點坐到八九點
一係佢屌柒你
一係你佢蝕住serve你
大集團先做到

點藍藍地法？

咪係
萬寧都黃喇呢期
咁執著把撚

黃圈根本笑話黎

貳叄書房

中環 中建開咗黃店trois
行上啲有coco espresso同knockbox

black sugar coffee

因住Peter囝影你大頭

基本上我係自己帶保溫杯入去, 總之响第二度買左就入去Starbucks坐, 完全冇問題

我會拎以前買落，日韓版starbucks杯
空杯/裝黃店野飲去坐

factwire之前出過list，應該唔少係食品加工廠牌

佐敦突破書廊間cafe

成日係銅鑼灣個間一芳買完過隔離Starbucks 坐

Knockbox 極難有位
旺角我推介多間black sugar coffee

成日咁做

有冇邊嘅唔係5 6點就閂想坐晏啲

荷包無錢先會兜踎到齋坐
有返工有錢寧願幫襯吓同路人

觀塘有間幾好飲
coffee slave

但坐得耐唔耐就唔知

梅子貓舍？不過比較少位，仲有貓貓陪

冇記錯最低消費係60，唔會趕人走，任坐

炮台山嘅Aspire Upper Room 之前借過個場黎搞和你宵
但係而家武漢肺炎就不准飲食 巴打可以係附近黃店食飽先上去

桔梗

好提意

上環 On Time Coffee
西環 Dear neighbor, Dreamer cafe, JOMO, Tuckshop by social club, After Taste, JMT

this? 黃嘅

學校？

The mahjong 麻雀
係土瓜灣 黃到金 10蚊一個鐘

去黃店買外賣

之後去Starbucks 坐佢個位黎食黃店

用個Starbucks杯去黃店買咖啡再去Starbucks齋坐做野 又可以比黃店賺錢又罷Starbucks

就算係Starbucks自己地方
內部policy都話就算人地唔飲野
都唔可以趕人走

就是如此

有啲starbucks嘅牌係唔一定要幫襯先可以坐 因為個牌係比個公共空間你咁
應該多數係開放式啲唔係一間舖頭嗰種

有錯請指正

自己買野入Starbucks 飲 lor

或者可以考慮下啲共享空間？

感謝各位巴絲，我已經抄底咗超過十間黃cafe啦(雖然有一半都好遠)

今晚list出嚟俾大家參考，請繼續出招

你拎住黃店coffee shop嘅咖啡入去坐
仲會比人影相讚你添

好似早排有人入元氣齋坐食酸薑一樣

唔夠方便

話時話，依個咩app

講撚左咁多頁都係叫人去Starfuck，最好笑係一個講完下面啲人都繼續講返 講到尾都係冇一間黃cafe可以做到呢樣野

屌啊我有次喺沙田starbucks同人傾野
條友行左過黎幾次 又俾menu又問我地要唔要叫野飲咁

Fanling Hideout 不過真係遠

其實通常黃店都係小店
嗌一杯野飲 坐七個鐘真係搵鬼做
黃cafe實有
但咁樣坐法真係有難度喎
如果個個都係咁坐法乜做唔住啦

觀塘唔知，但西環有，上次去咗Dreamer cafe, 野食野飲環境都唔錯，果頭附近都有幾間，都係黃，可以去睇下

佐敦間studio caffeine 啲咖啡嘢食都唔錯

wolipay, 搵餐廳同非餐廳好方便, 快啲down

分店多已經代替唔到啦
入去任坐唔使幫襯

之前有去過looms Cafe，係牛頭角，不過依家睇facebook好似搬咗

頭先食飯聽到隔離檯條友話Starbuck無取代品，我聽到拍咗下檯
果個係咪樓主？

求其睇下app都大撚把
我個人最like九龍灣Lungo

女僕cafe咪可以任坐

真
早幾日去 排左成粒鐘諗住入去做嘢點知入到去都做完

Yes

攞個 evian /綠色 perrier 樽入去齋坐

Grad左幾年都唔明點解d人咁中意去Starbucks 做project/溫書
又嘈又多人出出入入
都集中唔到

你係咪喺藍店食飯先有人咁講？

就係喺黃店食先嬲

黃店外賣嘢飲去starfuck坐

同路人 點醒佢啦

唔飲咖啡會死?

幫襯樓上桌遊店啦～～旺角好多

霸撚住6粒鐘，你好唔好意思

用個保溫杯，去Starbucks 坐咪得，里面裝茶

我想要list!

觀塘how cafe 午市後
有得差電 有wifi
嘢食好味 環境舒適
你會叫嘢食嘢飲 坐到收都得㗎啦

大窩口熊貓酒店果間就係咁

其實點解要去cafe做功課。。。貪佢夠嘈？

Starbucks 唯一一點取代唔到就係全港有幾十間分店

試過係starbucks食出面買嘅蛋糕 點知俾個店員趕咗出去

Cheap精

Cobber cafe

收返埋個蛋糕，叫佢俾杯水你

佢果D 垃圾豆真係唔想飲

自己帶個tumbler扮有幫襯

Aspire Upper Room

咖啡綠茶 (旺角)
旺角西洋菜南街38-40號萬高商業大廈3樓

Infinity Workshop Cafe

我都係你同鄉
據我搵足幾年經驗得
openground 茶家 koko kubrick(冇wifi, 而家限時) 有電有位唔怕阻人

沙田牧羊少年有電有wifi不過限聚令要等位好似
唔怕貴去coffee academics 多數有電掣，不過係綠店

true 同感

我平時都係咁做嫁啦，佢哋放棄咗我哋嫁啦！
不過要清潔好啲，好多癈老座過！

好多要book位

土地問題
空間要用錢買

Cheap你老母啦點解要幫襯藍店onl79

我而家都轉咗飲呢間 有無手足知佢係咪黃 上網睇唔多有講

牛頭角 29coffee

唔幫襯就比D骨氣唔好坐人地地方啦on9仔
唔係cheap係咩

你係咪第一日抗爭柒頭
元氣當日活動就係齋左食豉油 少咗一個位就少一個客
不過我諗你一係五毛一係大左膠係唔撚會明

ON9仔知唔知好多地方都係公共空間任坐架

將軍澳算唔算東九龍
JOMO Kitchen & Health Hub

網址:
地址: 將軍澳唐俊街23號澳南海岸MONTEREY PLACE地下G01號舖
電話: 23313003
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

黃店 呢個時勢
比你兩點開始坐六七個鐘
都係幫襯$100
好快會執

十幾年前已經領先全港用殘體menu

所有黃店改同一個名

Accor ?

推

整合咁多位巴打意見同OpenRice 受歡迎程度，可參加下圖

問佢攞杯水

推呢個

有整合啦，睇pin 啦

唔使啦唔該

排超耐。。但限時兩個鐘 多過其他舖頭

要坐就返屋企坐啦
香港人真係弱撚智
呢個世界邊有生意係做比你任坐架
要坐就去搵計鐘既服務啦
40蚊想坐幾耐呀?
成班乞衣

你睇下佢啲證據先
點睇都似黃 幫手足喎
又話一向都唔會俾執法人員入內
又話出示可以免費進入

去黃店買杯外賣咖啡去咪得
呢啲workshop network應該會好過starfucks果啲 我諗
又唔會有壓力